遭Mel B狠批 Celine《全美一叮》眼濕濕 借女上位閪面

片：

香港「小巨肺」譚芷昀（Celine Tam）由參與《全美一叮》開始一直深獲評判讚賞，不過Celine在半準決賽就被評判Mel B狠批她選錯曲，認為Celine未能唱出水準，超出她的能力範圍。

人都對Celine的表現滿意，今次是Celine首次在比賽遇上劣評，搞到Celine不知如何反應，只能強顏歡笑，更一度眼濕濕，而譚順生在台下更是面色一沉。

Mel B的評言引來在場觀眾喝倒釆，不過其他評判未知是否心痛人仔細細的Celine唔開心，紛紛圍插Mel B，並為Celine護航，指她的聲音很好，又話她的天真可愛是其吸引之處，超模Heidi Klum更安慰話：「可以忘記她(Mel B)說的。」至於主腦Simon Cowell就話：「要記住佢只得9歲！你揀親嚟唱嘅都係金曲，尤其係下半部份控制得好，雖然你開頭有少少緊張。」

呢個評判同沈智慧法官一樣
眼睛係雪亮

係唔係借個女上位嗰個？

Mel B

快d投訴到人無左份工啦

炒左Mel B佢囉
你又唔係未做過

好彩今季有個ANGELICA HALE勁佢幾倍 又係細路女唱歌
E條撚屌贏左真係天無眼

j番次spice girl先

唔明點解九歲就要對佢要求低啲
歌又係佢自己 handle唔到就話因爲得九歲
不如填表參賽個陣見到年齡最低個個就即刻頒獎好唔好 ？

Darci lynne!!

有樣 就算冇咩才華都唔緊要
去到邊都係現實

第一次聽佢唱唱到走撚晒Key
已經覺得係傳媒炒作
大把細路唱得好過佢
哈夠氣又唱到走音
人地批評係有道理

有無借女上位嗰個嘅閪面圖睇下

人地講得好岩喎，啲假聲好勉強，成首歌叫唱完但冇演繹到乜，就係識有位入真聲就鳩振一波

利申：覺得九歲咁已經好勁，係針對佢老豆

個細路女真係慘
屌就佢上台俾人屌
平時錢就老豆袋

嘩攪喊細路女, 好大罪過喎 !!!

叫燒山出信炒Mel B囉

扣晒口德分

標題已講左

借女上位=譚順生

係咪借個女上位果個

去投訴炒左個評判佢囉，個大人咁大支野

根本呢D show大把呢D細路去參加呃分

嚴重偏離"Talent"呢樣野

好心呢個組別就自己搞個比賽啦

出信叫人炒晒d評判啦 Celine老豆